{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72367&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평탑클라우드애견동반스파펜션"
    },
    "text": "澄んだ空気ときれいな自然が見せる風景のある愛犬同伴可能なペンションは、大型プールとスパを提供し、個別バーベキューを楽しむことができるプライベートな空間も提供します。 周辺には南松美術館、現代陶芸文化院、鳴旨渓谷などの観光名所があります。 当ペンションは無料Wi-Fiと一部屋につき1~2台の駐車が可能で、スーパー送迎サービスも提供しています。 入室可能な客室は全室で決済します。 屋外プールとバーベキュー施設も提供されており、チェックイン時に割り当てられる客室はランダムです。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊が不可能であり、客室内での調理もできません。 予約時に実際の画像とは異なることがあり、紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質を使用したり、ゴミは分別して処理しなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションでは大型プールとスパを提供しており、個別バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には南松美術館、現代陶芸文化院、鳴旨渓谷などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一部屋につき1~2台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "スーパー送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、スーパー送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と予約時の画像は一致しますか？",
            "answer": "予約時に実際の画像とは異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 375
    }
}